Реализовать Web приложение «Учет личных данных сотрудников фирмы».

- Удобный и понятный интерфейс работы с функционалом для пользователей. 
- Роли пользователей в системе: Администратор, Пользователь.
- Пользователь работает в Личном кабинете: функционал позволяющий просмотреть и отредактировать собственные данные. Должность и стаж работы Пользователь изменять не может.
- Администратор работает в разделе Администрирование: 
•	Работа со списком пользователей в системе (создание, редактирование, удаление). Проверка правильности заполнения полей на форме обязательна (например на не заполненное поле, правильность написания email). 
•	Просмотр списка всех пользователей, сортировка на странице по полям (например по фамилии, должностям, стажу работы).
- Вход в систему пользователем по логину\паролю. Разграничение доступа к страницам: Пользователь видит только раздел «Личный кабинет», Администратор только раздел «Администрирование».

Использовать БД: MySql или Oracle. Можно использовать Hibernate или JDBC. JS, JQuery. Приложение должно быть построено на Servlets. Можно использовать JSP, JSF.

